***
contents : Java, Algorithms, String

date : 2019 01 16 Wed
***


# 박상진 교수님
정올, 백준
- 파일명 : Main문제번호_문제이름_서울10반_이찬호.java

sw expert
- 파일명 : Solution문제번호_문제이름_서울10반_이찬호.java


***
# 수업

## 폴리몰피즘
- 데피니션
- 배열
- 파라메터(Parameter) - set
- 리턴타임(return Type) - get
- 오버라이드(Override) - printf
- 겟 메소드 호출

- interface = c언어에서 a.h header
- interface를 상속한 하위 = a.c code


## 중복 순열


## 검색
- 

- 과제 다 하고 시간 나면 하셈
2805
1954

***
# 수업 외 꿀팁
- ArrayList 에서 여러개 삭제할 때는 뒤에서부터 오면서 삭제를 해야한다. index가 계쏙 바뀌기 때문에 앞에서부터 삭제하면 오류가 팡팡 퐁퐁 터짐 


***
# 공지사항

## 다음주 월요일 시험
- 필기시험
- 진짜 어려운거 1개 쉬운거 3개
- 코딩시험은 프로젝트로 할 것 같음. 
- 프로젝트는 둘이 같이하는거고 점수 같이감

- 클래스 시험문제 나올 것 같음
- Collection에서도 나올 것 같음
- 상속, Interface도 나올 것 같음
- 사전평가 처럼 보는데 25개 중에 10개가 평균이었다 = 40점.
- 이번 시험은 70점 안나오면 재시험 봄
- 대소문자 구분 잘해야함

- 성적이 반영되는 거니까 잘 풀어야함


